有冇buds同我一樣好掛住艾淋

緊緊相依的心如何say goodbye
當作最後的溺愛～呀牙～

硬咗

@利...

你地冷血

可唔可以原諒Irene，好掛住RV

粉絲群起青瓦台請願 要求Red Velvet復出如常活動 網評：AESPA不是解決辦法！

樓豬pin this💘✊🏼

Rv就comeback了 喜不用追擊IreneBaebae了

應乘我
原諒艾琳啦 比多次機會人

好呀